千其唔好unfriend啲警察朋友，而係繼續表揚佢地

Unfriend左就佢地做過乜都冇得表揚架喇

有啲真係當佢朋友嘅，已經unfriend咗

唔想睇到佢突然抽根亂講啲咩 唔想畀機會自己起佢底 是否傻豬